vw 用咩/邊到換偈油好？

新手，想請教下邊款偈油好？ (5w30/ 5w40)

同埋通常車房換一次公價幾多到，如果想自己買，邊間車房換/舖頭買介紹？

Golf 1.4

返原廠

10w60

油用紫魔
水用g13

Volkswagen VW 504 00/ Volkswagen VW 507 00 跟MANUAL.

撞鬼咩 EA111/EA211 用稀啲 5w40已經好夠

LIQUI MOLY Top Tec 4200 5W-30 完.

Castrol

無所謂呀... 有Volkswagen VW 507 00 基本無野可以錯.

平 網上買
方便 去專換偈油店換
(千奇唔好俾佢sell用不知名牌子）
一定要用番大廠